後悔細個08年果陣捐左6000蚊比四川大地震災民 果時用左我大部分利事錢去捐

依家諗返起真係蠢 點解果時捐咁小 應該捐哂成副身家!!
明明我係中國人血濃於水

下當年有份參與重建工作，起碼都要真係落手落腳起樓，捐幾個錢，有咩值得驕傲

當年個個都做左中國人
我都捐左21蚊落去

學校帶頭捐，我屌佢老味

我100😔

冇捐過比大陸

屌你老母捐左50
仲要係學校出通告叫捐
我屌你老母
當做帛金囉
除返開一個0.001
差唔多架啦
支那人就是賤
我嫌俾我太多添啊

6000 利是錢

邊個昆你捐

嗰陣時小學募捐，俾左幾舊

d貪官當年數錢數到手軟, 轉晒去外國買起成個鎮都得

中出完先會驚無帶套，下次會小心。
6000蚊學費係貴咗D，
但你人生學"精"咗。

小學話低過廿蚊定五十蚊唔收，屌佢都on99

捐101蚊

一蚊都無捐過揮手區

我係中國人呀HI

諗起都打冷震 戇鳩

官：六千蚊都唔夠我買個包包，要捐多d先得

學校出通告都冇捐過

我都100啦，好後悔捐咗